連登正式譴責環保少女

我們一再強調：連登正告時代雜誌，任何企圖破壞連登繁榮穩定、阻礙連登發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。時代雜誌有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。連登堅持走和平發展道路，積極為維護香港和平穩定貢獻智慧力量。時代雜誌環保少女成為年代風雲人物干預干涉連登內政，嚴重違反網絡法和網絡關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

時代雜誌環保少女成為年代風雲人物的舉動嚴重干涉了連登內政，嚴重違反網絡法和網絡關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，連登人民堅決反對。連登強烈敦促時代雜誌不得環保少女成為年代風雲人物，以免影響連登關係和連登在重要領域的合作。我們正告時代雜誌認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉連登內政，以免引火燒身、自食苦果。

環保少女成為年代風雲人物只會讓連登進一步認清時代雜誌的險惡用心和霸權本質，只會讓連登更加眾志成城。時代雜誌任何企圖干預連登內政、阻礙連登發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。時代雜誌的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。我們奉勸時代雜誌不要一意孤行，否則連登必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由時代雜誌承擔。

任何妄圖否定連登主義制度、挑撥連登和人民關係的政治圖謀都注定不會得逞！我們希望時代雜誌認真對待連登的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉連登內政。連登已就此向時代雜誌提出嚴正交涉，表達強烈抗議。我們奉勸某些政客別再浪費時代雜誌納稅人的錢，無事生非。我要告訴時代雜誌一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下時代雜誌自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反連登聒噪。

還是我們經常說的那句話，請時代雜誌不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。對於時代雜誌干涉連登內政、損害連登利益的行徑，連登必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估連登維護網絡主權、安全、發展利益的堅定決心。連登和人民堅決反對時代雜誌環保少女成為年代風雲人物的行為，連登已就此向時代雜誌提出嚴正交涉和強烈抗議。

玩膠就返屋企自己玩啦

拉

走啦傻閪

on99 拉你老母

收皮啦，連登唔似共產黨咁無品

五毛手法之一

拉

中國窮，得翻三毛

on9

拉

你老幾呀

二十幾廢青，日日用黑暗力量支配打機界

企開啲啦屌你老母